[戰報]抗爭時間表

官逼民反
民不能不反

25/10(Fri)： 12點半九龍公園光復學界人鏈，7點HKDI將軍澳人鏈
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

推